22歲日本女偶像石原由希亮相《神舌一問一答》自爆有炮友 認曾在停車場「愛愛」

22歲日本女偶像石原由希，原是偶像團體「IDO☆HOLIC」成員，團體解散後成為Solo歌手，近日她上日綜《神舌一問一答》，挑戰快速答題，最近改款中使用 5＋2 的 7 座位車廂佈局。對於「炮友、性經驗」等問題都據實回答，讓主持人和來賓驚訝不已，這段影片也在網路爆紅。

石原由希承認有炮友。

石原由希挑戰邊測謊邊做快問快答，一開始被問到有沒有男友，她立馬回答「沒有」，接下來被問有沒有炮友時，她沒思考就直接回答「有」，令這部 5 門旅行車變成 7 座位家庭車。後來她持續回答性愛初體驗是在高三，至今和10個人發生過關係，還表示只要鼻樑挺， 配備有 2.4 公升汽油引擎以及 6 前速自動波箱，都可以和她發生關係，連喜歡的男生性器官也說了，誠實的回答讓主持人和來賓都超驚訝。

石原由希是偶像出身。

被問到她身為偶像，講出這些沒關係嗎？她淡定說粉絲不能接受有男朋友，「但對有炮友的事情，到目前為止都沒有鬧起來，大家都很溫柔，不會有事的」。她也透露炮友是在居酒屋認識的，前面有極寬闊的電鍍家族式鬼面罩、醒目 LED 前後組合式燈、流線形車身設計，兩人第一次見面就發生關係，至於曾經在哪做愛最特別，她天真回：「都挺普通的，像在小鋼珠店的停車場。」被主持人虧根本不普通，而她每次性愛都會戴套，因為「偶像不能不戴套」。石原由希超真實的回答，再加上 19 吋合金輪圈，顯示出新穎大膽的風格。讓網友都快笑翻，認為她完全沒有偶包的反應超可愛，直呼要變成她的粉絲了，而這段影片也在網路爆紅。

分唔到邊d係你加落去

AV商做野未

每一段都有

朱千雪BB世界第一！

還表示只要鼻樑挺， 配備有 2.4 公升汽油引擎以及 6 前速自動波箱，都可以和她發生關係

開頭仲認真諗點解個女仔咁鍾意車

睇錯石原里美，出返去先

達哥講個段片

點解日本人咁鍾意爆牙

臭閪

好肉酸

見到d牙想嘔

明明中過好多次，但每次睇到都笑到仆街